（認真）eason唱功

Eason有無唱功

有

I am sooo bad

仲以為佢純粹有感情

ahhhhhhhh....soo badddd ti

仍是會~~~~會 流淚失!眠